預測初選可能結果

新西 8出6
1.張可森
2.朱凱迪
3.郭家麒
4.尹兆堅
5,6 伍健偉/黃子悅/吳敏兒 3爭2

新東 12出7
1.陳志全
2.楊body
3.林卓廷
4.劉穎匡
5.范國威
6,7 立場姐姐/鄒家成/長毛 3爭2

九西 9出4
1.何啟明
2.毛E
3.岑子杰
4.馮達浚/張崑陽 2爭1

九東 6出3
1.胡志偉
2.譚文豪
3.黃之鋒/譚得志 2爭1

港島 7出4
1.梁晃維
2.許智峯
3.鄭達鴻
4.袁嘉蔚

請出招

又楊body

長毛我覺得唔會輸，講真都算頭個批係議會抗爭的人

劉明睇連登同溫層有幾厚

我諗都差唔多架啦
泛民打告急牌向來有一手

條友真係有機

超區 5出4

1.鄺仔
2.岑敖暉
3.涂謹申
4.王百羽

譚得志收皮啦

劉偉聰究竟有幾多公民黨支持先係重點，可能毛ee輸

新西 尹兆堅 吳敏兒 郭家麒 3爭2 就真啦
伍健偉選撚硬咁濟喎CHING

楊body 鐵票幾多下

九龍東gphone 點會排第三

一定頭位

毛ee咁好

本區所有候選人早前達成「初選加棄選」雙軌制共識，民主派以4席為目標，共9隊出戰初選，尚未決定初選出線名額及正式選舉名額。

睇吓點

范國威地區工作係勁但我覺得佢同人爭尾席排6-8多

當後生d票比哂本土，要睇公民黨過唔過到鐵票比Lawrence, 毛ee反而危

因為成個黨都三不像

一定九東票王

佢選咁多年都keep到三萬幾，當然初選唔會去到大選級數啦

人哋幾得中產或專業人士歡心先得㗎

本土要人

本土要人

本土要人

本土要人

gphone 個光環大到不得了

上次仲係公民黨牌頭

我想講佢入硬

溫和派唔會諗佢 本土更加唔使諗 激進唔會第一個記起佢

Gphone咁都唔贏快必？

佢點樣屌票你係咪唔記得？

快必不了

少後生出嚟投

留名待笑

推 你若放棄 誰衛我城

好想睇到佢墮馬

各區候選人協議

新界西
本區所有候選人早前達成「約束力初選」共識，將由選民選出8位初選候選人中得票最高的6位參加官方選舉，落選的候選人將不會參加官方選舉。

新界東
本區所有候選人早前達成「約束力初選」共識，將由選民選出12位初選候選人中得票最高的7位參加官方選舉，落選的候選人將不會參加官方選舉。

九龍西
本區所有候選人早前達成「初選加棄選」雙軌制共識，民主派以4席為目標，共9隊出戰初選，尚未決定初選出線名額及正式選舉名額。

九龍東
本區所有候選人早前達成「初選加棄選」雙軌制共識，民主派以3席為目標，共6隊出戰初選，出線名額為5隊（初選票數最低的名單退選）。選舉前夕，民調排名最後兩位的候選人需棄選。

香港島
本區候選人並沒有達成「約束力初選」共識，民主派以4席為目標，選舉前夕，民調排名較低的候選人需棄選。

九東...

gphone 贏唔到快必真係移民算撚數喇

貼切

唔係5出3咩？

我老母邊個都唔識
淨係識gphone

無論邊個贏, 總之我會跟初選結果9月投票

我全家上年都係投泛民
初選都投哂Gphone
Gphone一定九東票王黎

但佢d票唔係純本土同後生仔，佢16年冇告急都贏到，佢仲有張超雄d票

九東唔係6出5咩
話咩選前再睇民調

我覺得立場機會高
連登仔唔睇好
但出面支持聲音好大

連登同溫層太on9

冒住坐十碌危險嚟抗爭都唔支持既話，真係

何啟明？
冇野呀師父

九東唔係掛

2016年香港立法會新界東地方選區補選
楊岳橋 - 160,880
梁天琦 - 66,524 (連登同溫層)

所以新東人出嚟投鄒家成呀

想問咩政治光譜既人會投立場姐姐?

留名等睇gphone九東票王

d婆婆都係投佢

唔可以用16年嚟比

出4都ok
建制出2咋

何啟明應該無啦

熱狗退場啦好嗎?

衰啲講，Gphone最大用途係高票出線被DQ

狗西應該係 張崑陽 岑子杰 毛ee
淨返1席唔知

伍健偉喎 佢新西知名度唔係差唔多最低咩？
利申 投咗伍健偉

我睇淡佢係有原因嘅

sad but true

無錯 gphone支持者跨年齡層
後生仔多數投佢
老人家都有機會投佢

我估而家有d變但本土我估都係得兩成5左右

新西我估黃子悅入，伍健偉同譚凱邦2爭1
新東我估立場姐姐入，鄒家成/長毛/范國威 3爭2
九西我估張崑陽入，馮達浚同何啟明2爭1
九東係初選6出5 之後再跟民調
黃之鋒入硬，foul快必
港島我同意

一票不投熱狗

Gphone做返被捕師好喎 好大機會dq

九東只有五個位,六出五太理想了

立場嗰個票選準過你

伍健偉要人 真係唔夠票

同意

高票dq大迴響好多

立場拎到Dead boby個光譜
好多中產/師奶都鐘意立場

真

九東出5

立場應該穩入。

希望劉穎匡入到

保皇出一張名單兩個人
比例代表制下 最後保皇都係有2席

屌票其實都唔緊要
選啲機會主義者入去先冇肉wor

有啲人唔係咁諗
反而諗住選個唔會dq嘅入閘

咁係想35+定dq
個定位咁飄

毛ee

熱狗誠唔出好過出

九龍西 黃碧雲 勝算極高

咁唔同講法

你估齋dq gphone一個咩

九東胡譚黃應該冇得輸
快必未夠班同佢地搶位（區會屌廢老投票、開喇叭幫手足著草，柒事多成咁叫人點比票你

唔好吖 我要鄒家成

所以出4無問題
保皇最多都係兩席

但尋晚開始多人提返伍健偉
今日應該爭到幾多票吓
利申 朋友+屋企人今日全部all in伍

唔要立場姐姐
寧願要長毛

等睇gphone票王

我都係咁話
都係投左伍
應該係郭同吳爭啦下話

我覺得有暗湧

維維

由頭到未玩緊博DQ打國際線嫁啦
仲35+咩,仲未計功能組別

佢有plan b

唔明點解咁小人講佢

呂智恆

其實保皇以外既候選人,全部都好大機會DQ

全港票王就差唔多

不如唸下邊個比人dq機會大
可以準備plan b

大把人淨係投明星。

唔覺

黃之鋒穩入啦 點會同快必爭

立場翻去企傳媒果面咪算

選到就dq

就算有抗爭意識都好 女人入去打交都係輸蝕啲

gphone
所有本土派

女人夠勇先無敵，
大叫非禮。

九東出5條隊喎，同埋張崑陽邊會咁低

何啟明
民協鐵票好多
再加劉小麗當年基層票
部分民主黨溫和票

點都係長毛好d
長毛多年來始終如一

投咗

屌票有乜問題？
屌廢老屌藍絲我覺得冇問題

立場姐姐講左唔會衝

長毛唔好啦
跌哂watt

九東點解出4席？

佢唔衝㗎喎

我估張崑陽、岑子杰同gphone票王

點都好過立場姐姐

黃之鋒出硬啦

你見佢有邊次 元朗/天水圍有事 佢唔係現場啦不如
天水圍既街坊好多人都會撐佢
利申投伍

同上屆高登班人一樣，以為標榜本土嘅熱狗大勝，結果得一席

毛姨姨無乜拉過票 唔係無 但唔多
會唔會出選只係唔想公民黨九西派人？

熱狗算吧啦

因為個個都黃碌撚上腦，以為有soundbite 入硬

但成個新西計佢知名度不足

上次2016年新東選個陣 范國威都唔夠票 輸左啦
當然個陣無啦啦多左個鄭家富出黎選 扯走左D票既

G鋒一定多票過飛機師同胡志偉
分分鐘多過佢2個加埋

Gphone點會輸

幾時有結果？

五出四

鳩估
超區同上

新西:
白鴿堅
醫生
朱廸
張可森
吳敏兒
黃子悅

新東:
楊
慢必
高佬
VL
立場姐姐
鄒家成
咖哩/長毛爭尾席

九西
岑
毛e
張崑陽
何啟明

九東
gphone
機師
胡志偉/快必尾席

港島
智勇
梁晃維
公民黨
袁嘉蔚

九東黃之峰票王，快B撚有份

如果佢食到鄭家富票
佢真係入到

我覺得新西本土黃最弱，應該係黃同吳爭。

公民黨d人支持劉偉聰，但劉偉聰唔太buy 公民黨

yes 何啟明入硬

應該何，馮，劉爭尾席

gphone 好難輸呀嗎？

樓主on9
gphone點會輸

何啟明個定位係幾好
有傳統泛民背景但唔係保守
可能單靠民協票都夠入
但應該都食到民主黨票

多數都入嫁喎

九東本土派對陣既人太出名
如果輸係意料之內

借位求幫手推呢個
【deadline 7月17號】康怡管理處撕走住戶揮春 民間清算師：港鐵無權撕走私人財物

新東呂智恆呀

有做嘢 又有人鍾意
呢啲唔係叫光環 係叫民望

你呢個有道理。

你訓醒未啊 佢有好多鐵票

我係新東都想投佢或者VL
唔係話立場唔好
但係佢既政綱唔係好清晰
同埋佢都唔算係一個可以獨當一面嘅人
入到去既效用無咁高

同意

所以我先唔投俾佢，配票

呢個真心想佢入到

有得踢世界盃
仲使乜介懷冇得踢本地賽

難啲

楊跟本sure win
連登仔唔好活係網上世界啦

衰啲講句 除左投本土之外
唔投之鋒死全家啦

真Gphone訓係到都贏
佢出邊區都中硬咁濟
利申投咗比本土同Gphone

最慘仆街初選6出5
根本on撚9 一定係施德來落馬
g峰DQ 然後9月又同往年一樣
第3/4席互炒自殺

係咩原因先？

個個咁諗佢咪出唔到線？

照計本土要投琴日應該一早投左
今日可以多過琴日票數真係有機係泛民啲票源

如果冇指揮官爆seed果段片
胡應該同一舊雲一樣要告急

我有frd都係咁諗
但佢係投左飛機師

真。唔好意思投黃碧雲時就會投個何啟明。

阿來都okay
但gphone 真係不了
反正佢被DQ機會係100%

梁凱晴就更加不了

等睇樓主燈晒
仲有九東係6中5

九西一定出黃碧雲啦

幾時覺得plan b唔會dq

冇撚嘢嘛，長毛有咩用

明星光環

所以我投咗gphonesor李嘉達

九龍東爭三席，出五隊把撚咩

我諗樓主估嘅係
個個以為gphone 贏硬
所以自己配票

正路

佢唔係頭3我切

Gphone dq師黎

建制咁保守？

佢個PLAN B?

咁李嘉達其他入

九東咪俾快必入啦 屌

九東人出嚟啦

九東要Gphone

Btw 九東係6出5，唔係6出3
初選會係民協 施德來out啦我諗

排名我估：
1. Gphone
2. 譚文豪
3. 胡志偉
4. 快必
5. 李嘉達

利申：預測同心水唔同，我好唔想胡志偉入番去，但中老年好多會俾票佢

九東李嘉達是咪無機

真係要35+咩
我爭取嘅係35-
gphone一定要出線初選啊

好似係唔夠區議員
加上功能組別佢地其他好多都sure win

建制一張名單兩個人
用2019年區選票數黎睇
只要建制all in 一張就100%有兩席

呂智恆呢

九東出六出五個係幾on9的
當gphone d 硬 q
胡志偉 機師 快必 李嘉達變上次陳澤滔 梁凱晴代gphone 又攬炒

無可能

新西 8出6
朱凱迪>>>張可森>=郭家麒=尹兆堅>=吳敏兒=伍健偉=黃子悅>譚凱邦

新東 12出7
楊岳橋>>>劉頴匡 >=陳志全=何桂藍>林卓廷=范國威=梁國雄=鄒家成>=呂智恆=林景楠>>>柯耀林>李芝融

九西 9出4
岑子杰>>>張崑陽 >=毛孟靜 =馮達浚=何啟明 >=劉偉聰 =黃碧雲 >=安德里>劉澤鋒

九東 6出5
黃之鋒 >>>胡志偉 =譚文豪 =譚得志>李嘉達 =施德來

港島 7出4
許智峯>>>袁嘉蔚>=梁晃維>=楊雪盈= 鄭達鴻=徐子見=彭卓棋

放心 出硬

珍 全家都係投佢

gphone第一啦

唔想對多呢件政棍4年

明顯比民主派下台階

有你地催票應該ok
要睇施德來佢啲地區票有幾多

未投完就開票？

上得高登多，有錯覺本土好多人支持，但事實同出面兩個世界
當然，今屆應該會多番啲人投本土

有時又唔好咁主觀

想佢撼贏快必

黃子悦唔會入倒閘掛

我都覺 佢一定第一

建制得DAB有21席咋
所以一張list兩個人

所以最後一定要有人退選

協議咗 民調排第四要棄選
雖然唔可以即時過曬票 但應該好過上屆

因為佢哋無第二個知名度高嘅人
所以先要搭琼子一張名單兩個all in

今次會有民調控制

初選唔同正式選 好多人嫌煩冇投 200萬黃絲民主派票，得50幾萬人投咗 變數可以好大

出四要有佢
如果出三就佢同胡志偉睇票數 如果dq咗gphone應該要有佢

名單擺夠5個人plan b,c,d,e
夠膽咪成條名單DQ

之鋒9成9被dq, 關鍵是同隊的梁凱晴會否連坐

劉穎匡都九成九被dq架啦, 諗定plan b

張崑陽應該都是高危

九西何啓明係咩料，藍絲投?

on9
兩個根本唔同光譜
立場擺明係行緊Dead boby光譜
鄒家成既問題 反而係有三個本土 分薄左本土光譜既票

+1
本來投快必 直至九東論壇
先知佢真面目

唔要立場姐姐得唔得

溫和但包容抗爭者的進步民主派

你覺得do真係唔會成份dq?

你估我想要?

「我哋（本土派）視中共係我哋嘅敵人。」

民協嗰個何啟明呀 唔係工聯會條on9

九東真係6出5？

屌 實𠝹撚死wor

阿來東頭東美唔少票

我發覺好多人都唔明個玩法係點

大會宣傳不足係一件事，但作為選民都有責任主動去搵資料，因為35+係全香港民主派既事呀

Gphone訓係到都win
老幼都投佢

我要Kinda啊

同你個名一樣 無聽書

+1

你係咪搞錯工聯會個件？

嚇L死

立法會議員咁多人既咩？

九西馮達浚有啲危 要人要人

最好排第4、5嗰D見自己支持度咁低都唔好意思出選
最緊要選民要知淨係集中投頭三個

根本傳統泛民都仲係好多fans
劉細良、燒山呢啲YouTube 多views 數到

我覺得快必路線鮮明，論述清晰
反而好過胡志偉同譚文豪喎

仲有譚香文+蔡澤鴻+莫綺霞+廖成利+許錦成嘅票源
廖成利佢啲票源好闊

第一句:

你唔係以為共聯會嗰個吖

Ok見到了

各區候選人協議

新界西
本區所有候選人早前達成「約束力初選」共識，將由選民選出8位初選候選人中得票最高的6位參加官方選舉，落選的候選人將不會參加官方選舉。

新界東
本區所有候選人早前達成「約束力初選」共識，將由選民選出12位初選候選人中得票最高的7位參加官方選舉，落選的候選人將不會參加官方選舉。

九龍西
本區所有候選人早前達成「初選加棄選」雙軌制共識，民主派以4席為目標，共9隊出戰初選，尚未決定初選出線名額及正式選舉名額。

九龍東
本區所有候選人早前達成「初選加棄選」雙軌制共識，民主派以3席為目標，共6隊出戰初選，出線名額為5隊（初選票數最低的名單退選）。選舉前夕，民調排名最後兩位的候選人需棄選。

香港島
本區候選人並沒有達成「約束力初選」共識，民主派以4席為目標，選舉前夕，民調排名較低的候選人需棄選。

屌票還屌票，但唔可以否認佢同毓民係議會抗爭既開創先河

一定唔會個個咁諗啦
咁鬼叫6出5，但初選一人唔係5票，而係得1票咩

錯晒啦

全票制嘅話胡志偉會輸到趴係到

咁你問下ig果啲人

就係想咁，咁至有代表性

快必連講光復香港 時代革命既資格都冇 條友同班熱狗有咩分別

樓主擺明利用緊連登既登力
但我見留言好多人認真緊

你知唔知今日係民主派初選

所以未話連登只係少眾

公民黨fans同中產黃點會唔投佢

今晚出結果？

佢out咗喇同相票源過曬慢必

連登最好笑係啲人真係信立場姐姐同omdb會選唔到

想知幾時會有結果

唔好睇小老泛民fans人數

新東三個本土
我揀左+x
希望新東夠票保晒三個本土

距離兩天目標總票數800000祇差二千票，應該無問題，希望達到900000令淋病劣鵝發顛。努力，壓線者係時候出門投票。

慢必d票咪者係人社票，睇下點分

個個走去投鄒唔知做乜，投果班都唔知有冇睇過新東論壇，定係有人mark咗喺d文宣到就個個投佢。唔覺得鄒會好過呂

星期2

屌你咩 何桂藍出黎鳩講幾句野就話多票過呂智恆嘅話都真係幾素on9

鳩估 拉

立場都叫未知數 我諗主要都係年輕票源而睇大家近期有幾睇政綱 vs 抗爭意志

但omdb我覺得真係無可能無

佢打住“立場姐姐”名頭
吸好多票

開完先河啦, 可以走啦

如果最後何桂藍真係贏呂智恆嘅話都幾撚on9

佢唔要本土派票喎

到頭來又係選政治明星，落手做就冇人理，9up有包裝就繼續fat fat

贏撚硬呂智恆都得
臘腸姐姐出名咁多

建制view數仲多

who?

咪玩啦 立場姐姐係贏梗 仲要有機會排頭幾名

突發 大量防暴喺大埔中心

垃場蛆蛆

跟本無睇過啦
有睇點會投佢

所以個選舉最後都係戇撚鳩
選民質素搞唔掂
學上面位ching講 佢用「立場姐姐」個名就吸到票
反而呂智恆咁比力最後可能因知名度唔夠就輸

屌，我個fd廿零歲睇開呢d channel同我講投咖喱飯，on99

唔希望佢入到
又唔係本土
又唔係慢必呢d

Gphone要同人爭？

全港票王

其實新西街工唔退選既話反而對本土有利，
同工黨點解唔選新東，唔駛頂難民之父個位咩？

要長毛都唔要立場姐姐

Agger omdb 5:0實出到 仲要係大比數

你就on9
素人票王都有可能

咁就睇吓屯元天幾多票投佢

咁咪係選民on9囉

老豆老母上屆投機師今次初選都轉咗投佢

激進第幾個都唔會諗起佢

同埋好多明星效應
王宗堯 葉德嫻 hocc都撐場

屌個個都咁諗

Agree
我估
1. 朱凱迪
2. 黃子悅
3. 張可森
4. 伍健偉
泛民爭5 6
荃灣嗰個包尾

d人唔識睇，見係女又成日出場就投

由始至終係得連登仔唔鍾意佢

同當年羅冠沖一樣

連燈

屌 我都係今日先知有兩個

吳敏兒有岑子杰credit

有險可守

事後 證明 羅係做到野 有貢獻

咁睇好九西何啟明？

国安法都嚟埋 唔單止直接凌駕法治 仲凌駕埋香港政府 有咩險可守

基層票抗共好重要

gphone 一定係票王

冇辦法，6出5，但初選一人唔係5票，而係得1票

揀唔哂你想揀既5個，even 3個

工黨都醒
知新東大亂鬥唔死攬新東個位力谷新西大機d

起碼會衝

如果gphone 都唔係票王，選民真係

如果唔投本土就死全家，咁同熱狗又有咩分別？

Deadline fighter聽到好多人投涂謹申啊屌

咁民主選舉係咁 好多時都係比名氣
有幾好既理念都好 冇pr同足夠既宣傳就係咁，依個係政治現實黎

咪係
投票亦唔會出賣港人

其實睇佢background都幾好
談吐好 識英文
應該幾啱打國際線

但計落抗爭派唔及另外4個鮮明
又冇犯民鐵票
我得航空界朋友投俾佢

投GPHONE都係一個表態
淨係DQ佢一個
要俾政府同國際認清佢既民意

其實塗緊身政治力量仲係強

傳統泛民好多鐵票架

咁超區呢?

新東咖哩唔認同

個啊姨仲話唔揀gphone啦

九西票王一定係岑,唔洗諗

九西何啟明？

本土冇乜人投

訓係度都贏

我老豆都投佢啦
上一輩都係投佢地

你上太多連登
建議你刪一刪app

岑子杰 vs 黃之鋒
大家覺得邊個多票d

屌，何啟明，楊body, 郭家麒

點都好
都會尊重初選結果

黃la,九西大混戰

何啟明都屌？

假設全部選民都「咁識諗」
即係 九東全部人投 gphone + 李嘉達（否則死全家）
咁就得兩席，dq埋gphone得番1席
咁到時係咪補選？定係又話「選立法會都冇用架喇」...

九西有何啟明一直都打唔郁既鐵票wo

唔係掛

ching係連登見到呢篇野我真係覺得連登原來有正常人

何啟明其實好

係既話上屆譚國穚當選左啦

係呀屌
冇眼睇
唔想同佢討論
立場姐姐呢個名撈油水真好

我少數本土派係支持民協

之前佢去元朗食淑

范國威投機派

上次有小麗老母呀

主要係 "立場姐姐"

兩個邊有得比

其實樓主個po係討論下預測結果
唔係 「理想」結果同「最值得入選」結果
傳統泛民有鐵票/溫和派票源係事實
上面d巴打唔好咁激動先

長毛入都唔要立場姐姐

長毛點會排尾隊，
長毛票王級來

民協係淨係深水埗都夠你贏一席

d keyboard fighter

正解

拉票還拉票，預測就要貼地啲

其實佢好本土

真
肯定係睇直播睇得多先投佢
我問佢 點解投佢嘅
佢話憑感覺

我成日都話,連登谷有乜用,太多假象啦

多謝你

可能我認真左

民協係三月時已經有拉我票,唔係一早投左本土

Agger 我都好唔中意長毛
但更唔中意立場姐姐
成個論壇都唔知佢講乜春 破乜撚野局姐
Btw 幾時會有結果

上次好似尾席先入到

長毛入到去會衝
立場姐姐就算啦

上次冇告急者

幾點會有結果？

唔係話邊個岩/有無用
但好似今日新聞荃灣雪榚店個兩公婆話唔認同抗爭 想香港有民主好似之前咁穩定 但都訖出黎含淚投票
你鍾唔鍾意/ 認唔認同都好 一定有唔少中產/ 中年係呢d人架啦 佢又唔會上連登同你嘈

連左膠fb都屌尻佢喎

做第3個等如做炮灰。

立場姐姐入去衝先正....

你又做錯功課
建制一張過

一張過wo

新西伍健偉應該穩。最後一位吳敏兒對黃子悅。

佢係屌本土票

你同連登仔講就晒氣。4成人淨係睇標題，3成人會睇埋第1段

彭生，根本係中國棋間公司叫人投資大灣區及選港大學生會有共青團成員

老實講除左大聲快必冇樣掂

睇下佢上次選舉拎幾多票先啦

agree

九龍西初選結果預報（未定派出名單數，民主派爭取4席）
【機會極高】岑子杰、張崑陽
【機會均等】毛孟靜、劉偉聰、黃碧雲
【機會稍遜】馮達浚、劉澤鋒
【機會極微】安德里

source：仇思達fb(佢話有人sd俾佢，非官方，不過唔知點解冇何啟明)

新東郭偉健自己退選

吳敏兒係頂李卓人。

已經比年輕人唾棄

唔會掛黃碧雲機會均等

反而鄺仔有d忟，民主黨配嗮比啊桃

排名不分先後：

港島：許勇、鄭達鴻、Fergus、袁嘉蔚

九西：岑子杰、毛婆、Frankie、Sunny

九東：Gphone、胡志偉、譚機師

新西：張可森、Heidi、阿K、肥尹、郭包皮、Prince

新東：Deadbody、5:0、VL、慢必、Owen、咖喱飯、（長毛賊）

超區：鄺囝、Lester、坦克、（廢涂）

衞生界：余慧明

睇下最後中幾多

我唔覺得黃子悅會有咁多票。

九東加埋快必同Kinda

未必頭位
但係一定頭三

冇計 呢到主要佔90後多

冇圖無真相

一張過第3位等如坐冷板凳。

想g幾時點完票

民建聯咪就係咁樣出名單囉

聽晚

冇何啟明呢個名單就唔可靠

咁點解民主派唔一張出三個？唔駛煩

新東點會無何桂藍 大把人投

Lm 等睇飯民慘敗

有冇票站調查睇下

Sor，唔記得佢...

咁范國威應該入唔到

唔會有

希望真係穩啦 好擔心伍健偉

無否認過，只係時代唔同咗
許冠文都係一代笑匠，但而家佢啲笑話唔會有新一代識笑
長毛同社民連係典型左翼
會做出一啲偏激行為去表達不滿
以前社會無咁敗壞，應該話民智未開
大家會覺得呢啲「偏激」係「偏進」
但其實都係有底線地去抗爭
例如掟吓蛋糕，爬上啲大廈掛下banner咁
無話呢啲招式係無用，但要睇下你對住咩人
對英治社會，佢哋有政治智慧有遠見
會喺社會有進一步動盪前平息
但而家唔係英治社會，選佢入去有乜用？
（利申咗先：我係覺得而家選邊個入去都無用
我只會揀邊個會將資源（錢）投入返去幫助有需要嘅人）
最重要係，係佢自己離棄選民在先
2014當晚大家都將希望放喺佢身上
佢做咗乜？佢叫人唔好衝啊
當大家則疑佢時，係佢自己大大聲屌票屌人係鬼
無屈佢㗎
照佢班泛民理論，呢一年所有人都係鬼嚟
佢哋有無為自己嘅過失反省同道歉過？

幾時開票

好容易出事

連登根本遠離群眾
完全唔知人點諗

大部分同意
但長毛14年都有跪過喺地叫人唔好走嘅

黃子悅論壇表現幾好
而且會拎到前線女仔票
又會拎到啲男仔同姨姨票
而且得佢一個後生女 易認好多

電子投票點解唔公布初步結果

咪係囉

今日投左本土 琴日條隊太長冇去排
今日去見到都係後生

胡同譚話可以會簽支持國安法都有人投，屈哂機

係，所以先話無否認過佢以前嘅付出
但時代唔同咗就唔同咗
2014大家對佢有期望係因為佢係當時最激進果個
自然想佢帶領大家衝，可惜希望愈大失望愈大
而佢離棄香港新一代時，一樣係俾新一代離棄
（不過上面講得啱，佢票源係老一輩）
其實仲有一樣嘢係佢哋班老泛民都叫「幫到手」
就係佢哋班人太唔可靠
先發展出改變咗香港甚至全時界嘅抗爭思維：沒有大台
真係諗起都可悲
話時話，長我而家仲有無著哲古華拉衫？

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

有機？係肯定有

咪係

唔簽全dq

鄒家成 / 呂志恆 都好過立場姐姐
立場姐姐太冇power

咪全dq，有咩怕，
簽了國安法，之後入議會爭取五大訴求，咪on9

大把人投名人。

Power係香港人俾佢 有票有power

gphone預被dq，雖然人人都可能被dq，但佢機會最大。

佢一定係票王

除左gphone其他真係㨂唔落手

唔會掛 金水圍成30萬人口喎
佢喺屯元天嘅知名度都高

利申 投咗伍健偉

好撚多人投 中年至老年基本上都投佢/范國威

碌咗100層終於見到佢

真 十個老人家 起碼4-6個揀佢

我估吾預咗高票被DQ

咁都係之峰出plan B姐，唔通第四又頂上？

其實論壇有人問過佢，dq之後，出plan b定撐其他人，不過冇正面回答。所以出plan b同第四頂上都有可能。

第4好d

新西本土d人成日漏左伍健偉
我叫我新西fd全家投伍健偉 希望佢出到線

葉劉反應快 縮低左 唔中
然後偷笑

我投左比毛哥~佢係有心有力既人, 仲要有 議政能力

九東會係快必？

立場姐姐有咩用
比你用黎打j?

多人投票，反而對傳統叫泛民有利
走出同溫層吧

九東
1.Gphone
2.飛機師
3.胡
4.Kinda
5.快必

九西
1.岑子杰
2.何啟明
3.Sunny
4.毛EE / 溤

新西
1.張可森
2.Heidi
3.公民黨
4.白鴿肥仔
5.天水連線
6.黃子悅 / 吳敏兒

新東
1.慢必
2/3.OMDB / VL
4.五比零
5.立場姐姐
6.Owen Chow
7.呂神 / 長毛 / Gary Fan

港島
1.許
2.梁晃維
3.公民黨
4.徐子見 / 眾志

超區
1.鄺神
2.Lester Shum
3.王百
4.途緊生

你個腦得J與唔J
立場姐姐有咩用暫時唔敢講啦，人哋都未做，即係未知數，你憑乜嘢否定人冇用
長毛做咗咁多年大家有眼睇啦吓嘩，中華膠左膠，仲係停留建設民主中國，平反64呢啲議題，仲覺得佢會抗爭呀，佢係道具派嚟，咪拎啲紙牌道具出嚟叫囂
人又老又屌票，人哋唔要你啲票呀明唔明呀